Excel問題

點樣可以vlookup到右邊咁樣

vlookup plus if =0

利申：唔識excel

if b = 0, vlookup, else?

得2行太易，教你3行或以上既方法

=INDEX($B$1:$D$6,MATCH(F1,$A$1:$A$6,0),LARGE((B1:D1>0)*{1,2,3},1))

同埋你2行嘢一係0，一係大過0
就咁加埋咪得